唔好俾林鄭下台

依加政府內同建制派都對777失去左信任
777已經等同跛腳鴨
我地咁難得先摧毀左港共政權嘅有效管治
俾另一個人上台就變左重新黎過，一切砍掉重練
繼我話我地一定要繼續俾呢件兩面不是人嘅跛腳鴨做特首
總好過俾中共換人然後重新建立威信

全面肯定林鄭月娥功績
堅定不移支持林鄭繼續依法施政

林鄭識做一定傳波比波叔
責成佢派錢
佢未接過波

係
林鄭唔好落台
好難得搞亂左成個政府

推

認同樓主